立法會表決通過修改《議事規則》決議案

好波

飯民都係垂死掙扎

大家滿意未

是撚但啦有人理咩 你睇下熱門啲垃圾post

焦土

焦土成功第一步

玩能完

有咩？

被趕的11名議員連同議員助理到議廳外示威，高叫「守護立法會，不要人大化」口號，同時立法會內通過表決鐘由5分鐘變1分鐘。

傍晚六時半，被逐的議員包括朱凱建、邵家臻、張超雄、毛孟靜、許智峯、譚文豪與多名議員助理到立法會一樓示威，20多名議員助理被十多保安築成人牆阻擋，不准進入綠地毯範圍，其間朱凱廸力斥建制派是「走狗」和「仆街」。朱凱廸指行動是要迫使表決後離開的建制派議員面對質詢，表明不會使用暴力抗議，不是想來「打交」。

唔洗等到2049年...
一國兩制好洗就玩完

唔洗怕，我地仲有三月既補選
運用你一票投俾泛民，全取4席 光復香港

我屌你老母泛民狗

信我 香港點都要仆一次街先可以

屌佢老母

表明不會使用暴力抗議，不是想來「打交」。

飯民可以繼續扮有做野呃飯食

好似噚日先有人搞個議事規則關注組，但今日已經過咗

係咪黃碧雲？

提早收工

選乜鬼, 咁就就武裝起義

無留意，照睇佢唔敢投讚成瓜

做得好

跟著就到網路23條

梁君彥不得好死，死咗都要掘你個墓

焦土撚又然

直接用長城啦，仲駛乜網路23條

香港係要連中產徹底都再仆街多一次

真23條先

2011都通過一次

販民都玩完了

大陸殺到黎啦

香港人：唔好阻到我返工就得

好啦，立23條捉埋Ｄ鍵盤戰士
不過佢地只會怨泛文

點睇都係梁耀宗累事，政府要DQ你既話，點都可以做到

販民今日做完戲跟住就全力等補選

中共唔怕佢哋仆街。
佢哋仆街咪趕走佢哋，中國中產有大把。

最後20年機會逃生門
低端人口竟慘lu😂😂

不如話係黃毓民玩宣誓先

係咪有23條立法睇

最黑暗一天

誰是共匪底牌已經知道

公民黨2011贊成係民意支持下先會咁做
而現在民意都係支持通過
咁公民黨呢次係咪投贊成票？

五毛Ikuch.anは俺の嫁

23條不遠了

唔使等補選。
呢家庭係時推廿三條，國歌法以及大白象工程撥款。
推哂之後，就算補選有幾成功都冇用。

違反基本都可以輕輕鬆鬆過
成班垃圾連司法覆核都唔識

補選成功都係過到架啦
規則又改左政府議案又過半就得

要過左先可以jr

我又想問下冇修改到
班泛民又阻止左咩野

一言堂把啦，基本法講到明議會人數要過半都可以唔理，要立法會把撚咩，不一年開一次人大舉下手啦

終於到呢一日

呢啲一直都過到架喎
有邊次擋得到?
而家只係無得拉布, 但其實一早就無得拉架啦
而家個制度保皇一定會過半, 根本玩撚晒
你點選都無用

ON LUN99 越聽越燥
又咩團結又下一次又咩黑暗暴力
百倍奉還乜9野真係笑大人個口

講到好似泛民做到野咁

選班泛民入去把撚咩，咁就叫抗爭左，今次呢單野連爭取大部份市民支持都做唔到

「唔識」同「唔做」係兩回事

屌，好快就網絡23條

唔岩咪dq人走

今時今日無感覺

而家有邊個真係做到野?
最做到野嗰個叫689

omfg

比你jr 完咪又釋法
全部都係佢嘅人

焦條撚
一日有十萬人工,都會發生......

到311又叫你投佢地 ...

執柒左佢啦

講到你唔係低端人口咁

以前好有 後尾無左好耐 但睇完灰多過慶

立法會表決通過建制派議員廖長江提出的修訂《議事規則》擬議決議案。

議案以分組點票形式表決，並獲地區直選和功能組別兩部分在席議員過半數通過。表決前，在席的民主派議員高叫「反對修改議事規則」的口號。

今次通過的《議事規則》決議案共有24項建議，包括降低立法會審議草案全體委員會階段的法定人數，由35人降至20人；提高以呈請書方式成立的專責委員會門檻，由原本20名議員站立支持，增加至35人。另外，修訂又通過容許立法會主席，可命令於任何時間或任何一天繼續會議。

至於民主派提出的修訂，則全部被否決。

jr 可以暫緩執行修改規則....

笑死了 香港沖都唔夠膽沖 宜家咪好 收工 明天繼續返工

兩者係有關係，而且仲好大關係
不過暫時未有人敢拎起呢支旗

佢唔算仆街， 仆街個條陷家剷叫梁耀宗

一點嬲嘅感覺都無

你無撚野呀
不如話689同777係慈善家啦

過咗海就係神仙，想玩司法覆核隨便玩，
不過受唔受，以及幾時受都係政府話事。

一句無成本就係笑9死人
將成個本土版塊連根拔起

Mola mola

係呀係呀
講撚到政府唔會主動搞鳩你

好心你咪撚咁天真啦
行禮如儀左三十年既飯民
一直都俾政府蠶食緊佢地既資源同政治力量

弱智就唔好同人傾政治啦

有d唔明 點解唔使等補選後先傾修改？一個立法會係出現有被dq而空左議席下提ge議案有法律效力？

屌
香港玩撚完
建制派班仆街
死全家

如果講句支那 本土派就連根拔起
咁就收檔啦

molamola

飯民當道果陣又唔爭氣
到有本土派又要做社運大佬又為咗選票割蓆抹黑人
依家本土散哂又想人支持

唔洗嫁喇
下次有70人又點,你地反對既抬你地出去咪搞掂

到呢刻 究竟可以做d咩野 又感受唔到有下一次大型抗爭運動

共業

人唔笑狗都吠

屌 根本係民主派嘅共業

戇鳩仔😂
九七淪陷到而家一直都係溫水煮蛙
有冇本土派， 2047都係會變得咁嚴峻
冇可能會變返好

你係都要拎本土牌來做擋箭牌又如何

邊個搞民主回歸？

白偉俊

梁耀忠點撚解唔dq大口狗？

驚條撚咩 夠鐘happy hour la TGIF

最灰心既係 即使黎多一次初二事件 又或者係比初二猛烈10倍既事件 都好似唔會有任何改善

好一場精彩嘅大龍鳳，屌你老母，澳門化

收皮啦你老母

出緊旺角 邊度要人

但唔投泛民可以投咩

其實到呢一刻，點解啲人仲未發覺民主黨成員係共產黨間諜?

冇輸道！ ！百倍奉還

忍到笑果下好野

聽到打冷震

旺角開始多人

邊有大型抗爭運動, 香港人最怕坐監

機會只有一次

泛民和理非果然有用
多謝泛民

大家儲定錢啦

我地一定會贏 民主派更團結 好野 贏左

泛民主派人最多錢最多資源最多

俾撚左30年你搞民主
搞撚到一塌糊塗

然後走去屌鳩冒起左5年唔夠既本土派
一日都係你啦
你唔講支那呢兩個字就乜事都冇

我屌你老母呀

做議員之前唔使 check iq

是撚旦啦 香港立法會都玩撚完 咁咪由鳩佢啦
都冇能力改變 咁咪算數啦

政府做你擺到明莫需有，唔好講到梁游唔講fucking 支那就乜事都冇啦，遊戲本身就係公佢贏字我輸

泛民係議會存在價值仲有幾多？
補選含淚投票都慳番！

香港人一齊搭沉船啦

下次開始 票都唔撚投 由得立會班人鐘意做咩就做咩

最中肯嘅RTHK港聞網頁話傍晚在立法會外有一百人示威！嘩屌，愈近表決人愈少。重記得星期一午夜快必條垃圾被抬走時猛嗌今晚抬一個，聽晚嚟十個！

本土派都有問題架
咪全世界都改緊
相反泛民個責任佢地肯去負未？

最簡單講，當年修改議事規則，白頭佬縮沙，民主回歸，指罵邊個邊個係鬼
係咪要檢討返以前講過既野做既野？

20人開得會 建制派整好輪班roster未
輕鬆一年出席幾次禁個贊成制 月入十皮

最緊要騰信升番100點補數

泛民除咗三分一否決權仲有乜嘢淨？

自從雨傘失敗個一刻 香港係唔再配有民主
係低死架

一班老而不一手製造今日既局面，製造一個表面平衡既局面黎暗地裡賣港，當班後生出黎打破呢個平衡 揭穿雙方真面目 衣家當然老羞成怒

班人仲要自我打飛機 活在平行時間

大部份只會將泛民同梁游當一體
叫人支那抵死

奉勸大家唔好理 Epiphany 條支那五毛
佢成日扮泛民 本土支持者去分化自己人

係電面前大叫香港獨立

個否決權要黎都罷 政制改革先有用

雨傘失敗嗰陣已經預左香港唔會有民主
係冇諗過會越來越衰

最後一個轉捩點

明明之前已經可以等人唔係位都照舉手投票 仲要憑感覺通過
依家先黎鳩叫立法會已死 做乜鳩

依家立法會根本係想點就點 可以有份討論 但係表決投票就關香港人撚事

雨傘都係殺佢一個措手不及先演變到當時既地步
而家中共都有哂防備仲點會比你地做到啲咩出黎，只可以話港豬雨革把握唔到，又比錯既人做領頭羊

發覺做香港人仲閪撚過做強國人 雨革出黎係人生嘅黑歷史 勢好果陣縮

發現無晒感覺
咩熱情都無晒

已經唔明討論立法會個價値係邊
直接有咩過咩算啦

又冇分組點票否決權，宜家立法會真係變人大

有錢換定美金啦或者買美股啦

以後香港政府只會不斷攞錢填大陸個黑洞
你唔係仲信香港以后仲可以keep 到財政獨立同聯繫匯率下嘩？
而家香港金融體系9 成錢借左比大陸，
有借無還...

自由無左啦
身家係咪都比埋大陸？
我就唔會再save 港錢囉

以前睇會覺得好憤怒失望,而家反而冇咩感覺,咩都改變唔到

根本個時係香港最齊心嘅一段日子
最有power去拎番立會個主導權
係泛民自己攪散㗎
所以香港由個一刻 已經係中國嘅一個省份

好想搵人貼"福氣黎架"巴打個回覆,真係好應棍

廿三條好似唔駛分組點票，要分組點票嘅野好撚少啦

LIVE

呢班真係垃圾黎
對垃圾仲有dd期望既我更加垃圾

佢地會話我地係委員會俾咗好多意見同質問政府

買部PS4係議員辦公室打機好過啦

返德國養老算

有無得要求重組立法院會？

沒有x3

我爱祖国，中国伟大！

咪臭係
根本無分別

由雨革完左果刻開始已經冇野可以做
最有把握既機會都已經錯失左
搏下第度既居留權都好過係香港比人當狗咁撚

泛民唯一用途拉布都冇埋，真係唔知立法會有乜用

泛民共業 怨得誰

你们这些连登和高登的垃圾废青，颤抖吧！立马立法二十三条，全部都拉进监狱再改造，祖国万岁！

香港人咁和平，同綿羊一樣

楊岳橋係咪今晚上機渡蜜月？

我愛國份子黎架屌你

梁耀忠 梁頌恆 游餵精 姚松炎 羅冠聰 小麗老母 長毛
應記一功

2018補選結果已經冇意義,連拉布都冇得搞,入去叫幾聲反對再睇住惡法通過

睇得出而家d人無左當年雨革團火
飯民一直無做過野
本土而家又沉晒

那你打什么字体？你不打爱国字体也要爪！

攞住關鍵一席同建制派酒池肉林

你講得啱

好想睇泛民精神勝利法 話我地贏左個團結返黎，市民會更加反對政府惡法d on9野

拉布一早無用啦，有用既今次已經可以拉倒佢!

共業 無話邊個立大功

香港民主最黑暗一日

立法后第一时间拉他们！

香港有过民主吗？一直都是国家的！

唔好話DQ泛民/本土咁嚴重
梁天琦果D直頭連參選資格都唔比
根本佢想過既話 就點都會過到
有智力既香港人一係移左民/夠晒能力移民
一係就拎外國PASSPORT再番黎扮親共拎著數

點夠中共玩?

屌 拉布最有用果陣 得三個人拉，拉布無撚用 畀人鳩剪果陣 泛民就死攬，我真係笑撚死

立法會通過由建制派提出的修改《議事規則》擬議決議案，民主派提出的修訂全部被否決，主席梁君彥宣布，議題經分組點票通過擬議決議案。

民主派會議召集人莫乃光表示，今日民主派沒有輸，將來會繼續打這場仗，必定會百倍奉還。公民黨楊岳橋認為民主派輸給主席梁君彥及不公平的制度，承諾會堅守崗位，繼續監察政府。

民主黨胡志偉表示，政府特意抽起議案，形容與建制派「打龍通」，強行通過修改議事規則，擔心政府將會「快刀斬亂麻」通過基本法23條。朱凱廸表示，過去幾個月所有民主派都盡最大努力鬥爭，未來需要審視是否仍有不足之處。

泛民終將會受到歷史的懲罰

真係人唔笑狗都吠

遲D應該會推
「愛國法」
「普通話法」
「簡體字法」
「去英國化法」

朱西迪仲話希望能夠鎖得實一點
想笑撚死人咩

立法會通過由建制派提出的修改《議事規則》擬議決議案。數百名反對修改《議事規則》的市民在示威區集會，並觀看會議直播。10多名民主派議員在議案通過後到示威區，與集會的市民一起叫口號。

公民黨譚文豪呼籲市民在3月11日立法會補選時出來投票。民主黨林卓廷表示，今次只會令民主派的決心更加堅定，一定會與建制派鬥爭到底。

多名警員在場戒備。

辭職未呀

到最後原來都係為左選票

又係補選!

終於唔洗聽到班小學雞係議會碌地沙，比返大人做野

無輸到 姐係贏左 好野 我地贏左喇

認真想問，鄭松泰做咗啲咩？點解唔做暴力抗爭？

咁咪終於可以同國家接軌

入夜後，參與反對修改議事規則集會的人數越來越多。截至晚上7時，現場目測約有300人參與。當立法會主席梁君彥宣佈通過修改議事規則，參與集會的市民隨即喝倒采，高叫「梁君彥可恥」、「民建聯可恥」、「工聯會可恥」、「新民黨可恥」、「守護立法會」等口號。

前學聯副秘書長岑敖暉表示，雖未能阻礙保皇黨修改議事規則，大家已盡全力，「習近平要將香港民主運動趕盡殺絕，但我哋一定唔可以認輸。」
前學聯秘書長周永康對那麼多關心事件感到高興。他指，未來遊戲可能會非常不公平，但大家互相關懷是很重要。「未來要行落去，要打漂亮的勝仗，今日就要開始振作，重新連繫身邊每一個人繼續行落去」。工黨主席郭永健形容，今日是議會最醜陋的一天。「保皇黨宜家洋洋得意，但我哋會繼續抗爭」。他指，拉布只是為阻擋惡法，但未來阻擋惡法就落在每一個人身上。

講真,投票仲有咩用,邊個唔啱意見可以唔比參選,入左去又可以dq,議事規則又可以隨時修改,比你泛民補選6席全贏都改變唔到啦

我地無輸到
聽日一定會好天
記住投民主黨一票

呢D劇本睇到悶啦，叫口號俾人抬出去下次繼續爭取，拿拿林儲錢移民好過啦

香港要仆街仆一次勁ge 唔可以溫水煮蛙咁 d人先知燒埋黎 唔立刻置之死地而後生 香港只會死唔斷氣咁 辛苦ge就係我地哩d仲有大半世要過ge人

今日係泛民最光榮既一日
終於唔洗比上司落order 扮民主派

連基本法都可以隨便釋法啦！

支那普通話+支那殘體字成為唯一官方語言

其實要剪布點拉都冇用
仲有定20個人要流會好困難嗎？
只要泛民肯所有會玩野，一定流到！
只怕他們不做

有無熱狗答下我

我地冇輸，係未贏過啫
根本冇想過贏

熱狗漠財，蟲泰個位好緊要

建制派唔玩嘢，人數又多過你，吹咩？

其實係，你睇呢幾日大口狗黑哨黑到咁，有無規則都無分別

其實建制派都輸
大局已定
而家派咩人入去都過
建制派重要性大不如前
等睇換血

定20個，咪更加人走堂，你估建制好有紀律

一早就係咁，只係有班傻鳩成日係度講咩爭取，爭你老母咩有腦都知呢個係必輸既遊戲。
走唔到既一係就好似班傻鳩信既「羊主領袖」咁係度呃飯食，另外果班咪就係又無錢又無地既垃圾囉。
面係人地比，架係自己丟。乜都無就腳踏實地跟個遊戲玩，唔跟你咪乜都無咁老死囉

屌你20個人都流會 我係老共會唔會放過班保皇呀，屌緊閪都要扑去啦

其實建制某部分真係變棄子

等睇奸有奸輸

阿爺吹雞

輸d乜？

同意,好記得當時已經有巴打講"一鼓作氣,再而衰,三而竭"
仲要唔止呢樣野,當有人要衝入立法會嗰陣仲要係所謂"自己人"帶警察去捉班衝立法會既人,扯後腿
君子之爭玩左30年無乜結果仲令香港愈黎愈倒退,都唔會諗下其他方法,泛民今次無乜人理佢抵死啦

好奇呀？ 你要知道保皇狗根本冇人想開會，一放鬆仲易出事

你又真係on9, 家陣擺到明就係梁耀宗條仆街攪到而家咁既局面，俾晒位人地入，唔通佢唔係最仆街咩

俾著你係大口狗呢條賤人你都承機跟住劇本咁行啦

仲有關689 777呢兩條陷家剷係慈善家咩事呀？話大口狗唔算最仆街個個都有錯咩？ 你都on79

最離譜係20人就可以開會 土共真係為左搞立法會真係無所不用其極

我地贏左喇

究竟泛民條底線仲要退幾多步?

重要議案點都夠35啦

小咩學雞
👻👻👻

但始終唔會宣布取消一國兩制
因為要靠「一國兩制」依個名掠水

忠哥好波

又如何？
一早培訓一批新力軍做佢哋個位（例如：容海恩）
過多幾屆直頭派個完全唔會講廣東話嘅北方人來做都得。

共產黨咩人又唔係唔知
新愛國？ x 你咩， 你係黨校出來咩？
立埋23 條...派自己人入去選啦...
要搵位
到時唔反轉猪肚攞你班建制狗出來打
我唔信囉...
所以唔洗咁唔值
班撚人遲早x 街

係人都知架啦

香港既下場只有玩完 我地呢一代睇住佢由97既東方之珠睇住佢死喺班賣港賊手上，我地乜都做唔到

輸又點？
到時佢哋不在奇位，甚至遠走他方，對香港隔岸觀火說風涼話，吹咩？

歐美國家就出黎講兩句然後繼續同支共傾大生意

宗教咪咁樣來架囉，班壞人死咗一定落地獄。
你咪睇下你慘定你話仆街班人慘囉
袋埋錢落你袋，咁都唔明注定你係普通人

走得到就係...
內地昨天係政治局常委
明天係階下囚

而家講緊泛民走去搞本土,雨革嗰期大把例子你睇啦
DQ事件一開始咪又係極速割席,係佢地既人再被人DQ先講DQ6咋

明眼人一早知道只有利益先係正義
爭取所謂「人性光輝」，只係一班鳩叫既無能可憐蟲

諗起青政當初dq 泛民都屌埋一份佢地
咁而家搞到咁 泛民唔該自己食返個波啦

最後咪又含撚投.....

呢d只係一廂情願 未發生 而家班建制就好食好住

啱呀 等天收呢句真係好無奈

無奈在知道自己冇能力去收佢皮

講得好

補選近了 大量人含淚

10個有2個都算多

比共產黨收皮係最冇意思

睇多啲政治同歷史，再對比全球最大宗教，你就會睇到啲有趣既野

聽日又準時番工

中產至窮撚一齊攬住仆街，好野

放心大把人一定走到，只要得到中共照你。
就算佢哋真係仆街，都唔會係短期嘅事，最少都有番三五七年，到時香港嘅環境係點，香港人嘅生活係點，以至佢哋下場係點，都冇乜人會在乎。
何志平十幾年前做局長，最近因國外貪污而畀人捉，班港豬最多都係恥笑佢一陣，但之後呢？有冇改變香港嘅生活呢？
沒有，從來都沒有。

香港

so what
唔滿意呀，走囉！
唔好再返嚟呀！
最好留返哂你啲錢喺香港，你自己一個無人無物踢去公海都冇人理你

幫對家不停攻擊你叫影響唔到

影響唔到
泛民on9 港獨同本土都唔見得有咩能力
係香港人太無用
無得怪邊個

香港人就緊係仆硬x 街啦
有錢我都會轉定美金攞定visa 啦
今次窮撚無咩好輸
香港點pk 都好你都係捱日子姐
班中產最大獲
遲D 既得利益仲會分比你？
比如唔夠醫生，咪批多D 大陸醫科生來囉
十幾二萬一個月要益你D 假愛國
大律師我地大陸無咩？
以后所有都係益自己人啦...
有錢老都無so, 一定比人分餅
不過佢地可以走姐...

中共好波！

唔修改 泛民咪又係含撚投贊成

泛民根本就係贏咗，喺梁游手上蠃返兩席
大家都係為議席姐，做完show齊齊食飯

比主席位你泛民又唔做，好啦，今時今日自己攞黎

泛民幾時辭職
定係想學之鋒咁繼續呃錢

仆得街啦屌，不如順便通過埋23條啦，還掂都強硬黎嫁啦，重温乜野水煮乜野蛙姐 不如一野煮熟我地算啦屌

到時咩工程都超支，立法會做提款機，提提下無乜儲備，全民加稅，真係要多撚謝建制派

香港人又係犯賤 咁大單野都好似漠不關心咁
拉布就一半人反對 林鄭派下錢又民望新高

其實真係要講一個人罪魁禍首係
梁耀忠

想問下啟德到泛民做左咩
迪士尼加錢泛民係邊全部都係差幾票就ban到
修唔修改又有咩分別

23條好快就會通過

到時唔知有幾多連登去食皇家飯

物極必反
我個立法會變人大
班建制on9既話
遲早都係會自爆

好撚心涼
當日班民主黨坐定定睇住青政死
今日咪一齊食屎囉
正呀 睇到我大快人心
攬炒啦仆街左膠

主流傳媒（TVB）都無講個後果有幾大
中共已經贏左

等加稅

不如直接廢撚左個垃圾會佢啦
橫掂都直過嫁啦
出多份人工比班垃圾把撚咩

直接取消立法會算啦
唔洗阻住政府施政又慳到錢

班廢中廢老會理咩

仆左好撚多次啦

總辭都唔敢 垃撚圾 成班獎金獵人

其實大家做唔到咩野
23條應該都好快立
仲有辱警罪
以後大家真係準備食屎

食屎既係香港人，泛民班仆街已經袋袋平安!

睇到呢單新聞突然覺得好無奈同傷感，睇住長大既香港墜落同腐敗

但係另一方面又覺得橫掂阻止唔到不如黎快啲，我地窮人無咩好輸，好快禽日仲指責緊我地既人（豬）都會一齊仆街

換定美金，擺離岸戶口。有外國護照嘅快走，冇嘅就諗方法攞外國visa, 起碼有事唔使死住先，分分鐘攞難民

玩完

係呀 反正而家立會都已經比建制玩哂
所以我之後一定叫人全投建制
等班垃圾泛民連錢都搵唔到

有冇人肯司法覆核DQ咗嘅議員所投票嘅議案

講真今次無得怪佢地

換定美金要
我真係唔信香港守得住儲備？
中國外匯缺口咁大
好快會要香港幫手
港紙長遠信唔過

我識好多住喺香港, 打份牛工, 又移唔到民嘅人, 話香港人抵死, 乜野條路自己揀, 仆街唔好喊...
唔知係乜野心態

yes 要怪就怪你班垃圾投佢地出黎

香港喜迎以言入罪新時代

比班pk港人賣左

If u can’t beat them, join them

不如講吓投邊個落選左嘅參選人會好啲?

窮撚其實冇野輸 我有啲fd,屋企環境麻麻，之前都熱衷政治，依家都絕晒望

今次網上d反應都唔算大 部分含淚派應該醒左

有能力嘅走先啦 又冇話走咗唔可以返嚟

有時見到班傻仔幫港共支共講說話
又唔係五毛打手 都幾搞笑
大佬人地第日一樣撚埋你地架咋
中國咁多愛國 咪一樣比人撚
企係人地立場就以為佢唔撚你咩

所以要學做馮煒光 李華明 被人招安

其實真係唔洗點理
香港人由97頂左廿年已經算係咁
就睇下positive feedback到最後
香港有冇生機 冇生機都好過比支那溫水

點解出面班撚樣仲可以喺度推垃圾誇世代

正式玩完

連登 咁大件事都仲係一堆垃圾post

普遍網上都靜

工照返

會先用MPF頂，之後

今次真係好靜 我信知既人唔少
但已經無人想行出黎/同泛民合作
之後抗爭既年輕人又好似已經死曬心
我諗估建制同777都無估到咁易

真係諗起聞一多個首《死水》

這是一溝絕望的死水，
清風吹不起半點漪淪。
不如多扔些破銅爛鐵，
爽性潑你的剩菜殘羹。

也許銅的要綠成翡翠，
鐵罐上鏽出幾瓣桃花；
再讓油膩織一層羅綺，
黴菌給他蒸出些雲霞。

讓死水酵成一溝綠酒，
漂滿了珍珠似的白沫；
小珠們笑聲變成大珠，
又被偷酒的花蚊咬破。

那麼一溝絕望的死水，
也就誇得上幾分鮮明。
如果青蛙耐不住寂寞，
又算死水叫出了歌聲。

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

咁多位巴絲 專心搵錢好過啦

呢個真 為自己 實際d

唔洗等到2047就玩完

好野 而家呢刻都仲可以有白痴話唔好怪犯聞 證明臭港冇得救
大家有錢就準備移民 冇錢既就等仆街啦

仲可以點

後生一代已經唔知可以點

專心搵錢啦

有冇讚成反對名單？

你岩
但就算做到中產又點
專業人士又點
根本改變唔到大環境
最後被改變既只有自己

一諗到我地既政治領袖係泛民個班弱者，個種無力感唔係講笑

又多五毛 又多小學雞
仲有一班扮睇唔到

順便提下
巴絲有心既 可以多啲支持依家仲搞緊本土文化活動既年青人/藝術家
不論是係粵語 老香港文化 地方社區企劃等等
佢地仲守護依個城市既記憶 仍然需要你地支持

你可以話我失敗主義
但事實依家真係失敗左
有啲野你改變唔到 都起埋唔好俾佢就咁煙滅

其實身邊好多人可能連修改啲咩都唔知

移民

算9數啦
最好好似澳門咁得番幾個民選議員，斷埋飯民飯碗
到時逼到飯民都武力抗爭先夠凝聚力
依家個光譜無限闊係就係話吸引多d人（資金），但各有各鬥，有咩事唔支援仲要落井下石，鬥條撚咩

已經無力！一係焦土，一係自私地搵錢，唔好有下一代，有都要搵錢送去外國

武力

其實大家都將抗爭太浪漫化
根本無可能一兩次大型抗爭就足以推翻政權
從來都係好漫長 十幾年以上先有成果
好多人一開始一腔熱血失敗幾次
就心灰意冷直頭唔再理
問題係抗爭本身就係長期性
想一兩次成功係天方夜譚

咁都無得怪佢地？
逗10萬人工一個月 選出嚟代表市民意願
到頭來乜柒都捍衛唔到
都無得怪
議員真係無撚敵

認真 真係知嘅 只係死心。補選睇結果就知

大家都搵緊錢盡快移民
由得D低端人口係度喊住留係香港啦

會唔會秋後算帳？
連仔快d del下d post

我反而想知垃圾會黎緊有咩議題

司法已經企係港共政府果邊

好心啦
其他國家
好似南韓同台灣民主化嘅例子根本就唔可以認用喺香港

因為有每日150個擁護支那政權嘅人過嚟香港

呢個已經變咗係一個死局

三權合作 希望外資撤離

無啦 廿三條唔搞住 無政革

仲有佢地有國家認同,係唔會諗移民

人嘅問題

實在太柒

到2047班傳統飯民都住緊老人院啦

對佢哋飯碗都唔再有影響

將來23條, 都會好似咁通過...

而且香港依家經濟係最冇被赤化既一個sector.呢樣亦係香港人最睇重

都話廿三條幾時過都得，唔撚dq都過到

全盛時期 香港究竟可以玩完幾多次

係,但依家冇晒阻力啦.之前都驚有

抗爭本來就係浪漫
香港搵錢唔算難 邊個好地地會同你訓公民廣場

不過我都覺得香港至少會仲有一次抗爭
因為中共個赤化程序未完 依家刁大上台 手段只會更強硬
遲早會郁埋香港既土地財產權, 繁體字, 財政同基本法
UR向來都只係前菜
之後果次就真係"黎真" 只係結果會點 無人會知

依加真係球證都係佢地既人

其實佢要夾硬修改都好難阻到佢

十幾萬個月同你武力抗爭?

蟻民先有事姐

大把錢個D咪又係咁生活

BTW就算今日有咩武力都無用

保安捉走你又係咁先

香港慘撚在有班垃圾反對派

抗爭成唔成功好多因素
實際上都有唔少支那人都反共
問題係點揾到一個focal point聚集呢班人
呢個可以再開post討論
我所見係大家一開始以為一次雨革就夠推翻政權
係無可能 以失敗幾次後就心灰意冷
對抗爭真係太浪漫化

都冇人會理,依家有錢個班已經陸續plan緊走,紅字個2樣佢地現時持有比較多,走都會賣晒.

最先赤化既就係經濟,cepa,自由行,紅籌股,直通車,人民幣離岸市場,優才計劃,全部都係主權移交後頭十年做,導致產業單一化,依賴大陸資金,依賴地產金融,趕絕本土經濟.以上政策培植左一大班做支那生意既藍絲,開口埋口就話香港要靠支那,唔係就死得.

如果泛民一早肯承認本土派 港獨派 激進民主派
就唔洗搞到今日咁

呢班最有影響力既政黨或者政治人物
下下都覺得人地搶你票 劃清界線
已經為民主派別埋下左分裂既基礎
到今日先黎團結 有鬼用咩

本土派港獨派 甚至好多年輕人
都同你勢不兩立啦

繁體字,佢地移民後都主力學英文,下一代都未必會識 基本法,走左wfc

民智未開冇計
飯民到上次立會選舉都仲係咁多人投
建制掌心雷 蛇齋餅 冇人理
全民炒股炒樓 眼中得個錢字
有錢搵 契弟都會走去認
你話 香港人點配有民主
要嬲既 一早已經嬲完
等如打lol 對手勁我冇所謂 但豬既隊友係真係令人好嬲 但係豬隊友害你一次兩次 你都仲會去嬲 因為你仲會有希望佢會變
但依家已經盲目左 嬲 都已經變得曬gas

反對派邊個地方都會有
問題在於你點樣反擊反對派, 打殘反對派

係,可能我用錯字眼 但係呢班搵到錢係呢堆政策下越搵越多,而失業率亦係低,

期待

有錢搵既,邊撚個都認啦.呢個其實冇咩好怪

所以都係要靠支爆啦

下次補選，我寧願幾個拳頭夠硬、孔武有力，或者絕症病人入去

我覺得就係開左先更加唔理

有錢就可以收買到你
有錢既 屎照食 殺人放火照做
小小錢就收買到良心
咁仲學人講乜野民主

不過終於有機再見唔到泛民

你老母爆佢都未爆啦
由香港守唔住一國兩制個刻
已經玩撚完

你確認咁樣 真係叫開左民智？

你喜歡啦

港大法律系副教授戴耀廷預告，未來打壓會陸續有來，但不用灰心。而拉布的確變難，但非不會發生，「議員可以發言講足15分鐘，把握機會問問題。消滅拉布係無可能！」他指，大家只要保持團結，是不會被消滅，呼籲泛民各組織要建立更緊密、更強大的政治聯盟，去抵抗威權。
戴耀廷估計，2019年將有300至400個泛民人士參選區議會，而每個要有10個義工幫助。他鼓勵泛民支持者踴躍參與和協助，讓泛民屆時拿下3、4百個議席，並爭取2020年立法會拿回過半議席。

厚顏無恥

屌 真定假

你戴耀廷
正仆街

成日話飯民主派今次盡力唔怪得佢地，因為依家情勢太不利。

1. 之前有份支持修改議事規則既飯民主派仲有面出黎？

2.比左20年你地，民主支那建設左未？香港比支那蠶食到咁既地步，係咪代表你班仆街呃飯食左20年？

3.雨革變唱歌，大好機會就浪費左,除左插旗打卡仲做緊乜？

4. 魚革班義士就比你割蓆譴責 人地真心幫香港付出，依家要坐監啦仆街，你地仲有面屌鳩佢地？？

今時今日咁既局面，完全由你地一手做成，連支持者都搞到心都灰鳩埋，你班仆街仲用緊20年前個套， 咩和平理性非暴力非抗爭，跟你個套咪搞撚到依家香港咁囉 。

利申：支持香港獨立

唔係民智開唔開既問題
係冇選擇既問題
你要贏建制派
有咩黨可以揀？

基本每次有新既民主政黨出現
都會高票當選
例如 黃毓民 新民主 社民連 人力
證明香港人都係求變

你話點解唔投本土毀滅泛民
我覺得一個成年人好難將香港前途交比啲後生仔囉

最撚仆街 就係呢d人 精神勝利 呃鳩人

你就講得啱，但呢度好多人覺得唔需要
明明大陸人同香港人面對緊同一個政權
但連登仔就成日話咩鄰國既事唔關我事
然後去踩底人抬高自己

事實係，香港有雨傘運動，大陸人有唔少人聲援
其實佢地遊個行，成本都大過香港人好多
有d大陸人仲因為支持雨傘仲坐緊監，但仲有唔少人抗爭緊
你話你雨傘佔79日無用，其實算好
喺大陸唔止係無用，仲會陷家產，但人地仲有好多人出嚟
香港人仲好意思睇唔起大陸人？

香港人雨傘唔係覺得覺醒
係覺得咁多人佔就一定掂，「有利可圖」咪出嚟囉
但個事實係，你地只係付出左79日
2014年前你地個個都係食瞓玩屙屌
幾時有熱血過？

含淚，我今屆射畀張票畀白頭佬，真係人生最柒嘅事

到家下泛民支持者都仲可以將d責任推哂落本土派身上，唔講仲以為本土派拎住十幾個議席

你唔知梁由收紅色錢做野

中共 港共 抗爭派都知道
香港其實得番武裝革命依條路 而遲早都會發生
不過同時又無人想行依條路

你到時被人拉去坐監

唔知以為聽日取消功能組別

無錯,泛民應該都有部份開始醒

【政情】議事規則戰 泛民與逆轉勝擦身而過

你搞笑？開個名黎 聽下係邊個咁巴閉

完全係黑色幽默

今次之後,有部分冇咁左既有機會開始醒.但係唔敢做出面架 又比人割蓆

你搞笑就係第二邊搞 紅字既心路歷程十年前已經係

無得咁講 accountability就係咁 今屆你投佢 佢柒 下屆咪投第2個 民主就應該係咁
可惜香港係無民主

屌都冇撚用 澳門有眼你睇 自己執生 23條，批錢話過就過 貪污 冇人理

你可以對泛民心淡
但請你唔好放棄關心
諗下有咩辦法對抗個仆街政權

屌你老母 呢幾日果種無力感真係好重
bu果個跳樓都無人理 我係佢早知就今日拖埋幾個建制派收皮
黎緊23條過埋 香港變成澳門咁同支那一樣冇分別大家後悔都無撚用

呢點我覺得兩睇
習好明顯想做拿破輪
如果佢想燒埋香港既資產
咁當日既支那宣誓就會成為神器

根本泛民大黨就係同共狗有路，之前真義士俾人dq左，香港人唔出聲，最後搞成咁，下年23條立左法，香港人返羅湖坐監真係只能怪自己

因為香港人見到果d so called 「反共」既大陸人根本就唔係反共
最簡單講樣：有幾多連登仔 聽過 盤古樂隊 呢個組織？
香港見親果d 同 共產黨改良派差唔多

同真正反共既差好遠

好似無乜人對件事有反應
但偏偏修改議事規則，比人大831框架仲嚴重，而且有更有直接影響

屌你，咁撚多五毛。
五毛死全家!

你怪就怪飯民消耗哂民氣

巴打有料到喎，你認為條路會點行？

由支聯會到依家仲有人未睇清泛民底蘊？

一日最衰都係本土派
做乜要激嬲中共
唔搞佢咪冇事囉

雖然泛民已被本土派唾棄，但其實佢仲有影響力 你見楊onq fb就知，可能佢個形象做得好

戲子

係架 佢形象真係做得好,大把唔深入留意政治既咪話佢好

突然諗起64
失敗左之後樹倒猢猻散
永無變既可能

呢個亦都係點解華人社運咁失敗
第一鐘意做神
第二妄想一步登天
第三自己利益行先

之前我都支持佢
屌

咪得個樣得把口但唔打得囉 依然係標準大狀黨style

走向反華

販民

睇下涼瓜傑fb打d野就燥

幾十年黎係唔係都遊行CAP水

之後見人地入政總佢又有樣學樣

不過係坐係度今天我

香港情況有一半睇習集權既情況同支那, 香港與外國互動既情況
目前習既權力未足夠佢做第二個拿破崙, 19大 反映出黎係洋務派 金融幫 資本家全面失勢, 紅二派全面上位. 而習總佢仍然係紅二既代言人(但習本身都係紅二). 佢本人極想擺脫 代言人既身份, 但形勢唔樂觀. 派系共治雖然走向滅亡但未完全消亡, 如果一如習心中所想, 即係佢決心唔做漢奸要做亞歷山大, 咁香港等地就十分有希望
支那解放台灣/東海/日本海既可能性已經無限縮細中, 美日重新武裝已經勢不可擋
支那海洋擴張野心只可以放到南海上, 因為呢到係美日勢力薄弱既一環, 同時係海洋貿易線既重要一環
如果美日想永遠鎖死支那海洋擴張既野心, 佢地必定會對支那南部具有半島特性既地方有興趣, 成個廣東海岸線都係佢地既目標, 最好既結局係係廣東沿岸架起一連串獨立既城邦/城市國家, 連成一個越南式既國家
香港有無得救, 要睇現世既人把唔把握到機會
可以既係日本, 越南, 台灣等地架起海外基地
呢幾個國家或者唔會想點幫香港, 但佢地無咩理由反對先, 配合支那更加唔可能

另一半睇香港獨派/民族發明家既能力同決心
迫害和失敗對佢地的事業非常有利，冷漠和忽視才是他們最大的威脅。
反共反中反專制 自由 等立場同港獨既界線已經淺色中, 最後完全消失
目前北京已經將香港當成係一個戰場, 要對佢眼中既 "敵對意識形態" 作出鬥爭(但力度未及文革程度, 聖母單野睇到一D 野), 以及準備即將出現既戰爭. 咁即使佢唔搞文革, 都必定會搞起 反右, 土改等運動
所有資產階級將會淪為拿破崙既薪柴
係共產黨眼中, 所謂既奉獻係要奉獻者死亡, 咁佢既奉獻先係完美
親共者可以感受下共產黨既偉大
統戰術由 黨-同心圓開始, 黨-國-中-華 不停向外伸展
假以時日, 中華將會等同共產主義一樣 污名化. 過多十幾年, 唔會再有人記得中華民國, 或者佢地會覺得過去 ROC VS PRC, 會好似中史入面既 楚漢相爭, 同自己豪無關係, 只係一樣 歷史事件
BNO 身份, 咩粵語係中華正途 已經落後緊形勢
身份政治唔可以再跟住證件, 97前定97後出生, 定係邊到出生黎分
香港獨派(或者所有反抗者) 需要詳細追溯百粵文化和諸夏文化的古老分歧、鄉土共同體同大一統帝國的新仇舊恨、殖民主義和共產主義的前因後果，民族史學的原材料升級為政治民族的立國神話。
紅字為立, 藍字為破

唔明可以聽下王慧麟既意見
民族發明家要留意, 民族必需要資本家/資產階級結合, 無草根咁就無野可以保護資產階級; 無資產階級既支援, 草根就難以團結. 馬克思早就精辟的指出，無產者沒有民族，沒有無產者的民族
成功結合, 咩獨立後行唔行民主, 係咪排外等問題已經唔再係問題, 因為超越左傳統既種族區別, 轉為價值認同為上

香港民族主義者需要競爭地下黨的生態位，而非政協委員的生態位。法律細節方面的爭論，已經沒多大意義。因為未來鬥既係群眾動員能力, 即係千幾人出黎搞政治大會, 重要過CALL 一萬人去投票

香港民族主義者需要整合草根階級，才能避免香港重蹈上海的覆轍。佢地沒有必要爭取勝利，只要確保鬥爭長期化就足夠. 具體做法係仿效東歐三虎 波蘭抗蘇既策略, 設立團結工會(唔一定係工會, 可以當係救港委員會)等反抗連合組織, 同現時政府互相敵對, 但羅馬不是一日建成, 需要有一D 條件先可以達成, 大體可分為兩類: 筆桿子 槍桿子
筆桿子即係類似人民議會既野, 係可以團結到支持者既方法/手段, 而且公民有能力發言既地方, 資源分配既地方. 泛民既民主動力, 雷動計劃 都有呢種既影子. 當晚民族黨既集會完全可以變為一個地下集會, 形成一個只有支持者先可以參與, 議而必決而且有排他性同保密性既地下會議. 同埋地下化左咁尺度就可以大好多, 以及避過政權打壓
槍桿子類似 民團, 民兵, 可以執行到人民議會既決定. 平時兩登成日講想搞既夜巡隊就係民團既初形, 民團同民兵同樣都具有戰鬥意識, 分別只係有定無軍火既分別, 香港目前做唔到後者但做到前者, 目前獨派仲有搞D 團練, 只要人夠多, 就可以升級為民團, 有埋軍火就上去成為民兵
當兩邊既條件成熟, 就可以用各種形式嘗試成立 救港委員會. 有 有獎有罰既機制先會係好既政治架構
有志者要注意起頭時要既 係短小而精鋼, 寧要精, 莫要多.

我們不應忘記：愛沙尼亞的中學生拿起武器保衛祖國的時候，比他們還年輕。團結工會的代表步入圓桌會議的時候，比他們更加缺乏經驗。他們成功的根本原因不在天主教會的道義支持和美國工會的社運培訓，而在於共同體的有機聯繫。沉默的大多數期待自己的代言人，為時已經太久。

有無投票紀錄睇下？